警犬萬人屌你老母冇人理 浸大生撚字上綱上線

重溫下先

因為警犬係毅進仔唔係大學生

不嬲都係咁

屌你老母

人地又會話係一單還一單㗎喇

上綱定上網